FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (187) 負皮+不推文可中90兒子

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

拉

son本年度最後一張卡

好想要

宜家係咪入手93 95屁最好時機
見兩隻都插水

負皮左

potm neymar

未必
可能tots出fb tots

有樣野叫moment flashback

Tots 難講

Fb就真

有樣野叫尻出

Potm

Son都有fb

不過舊年rabiot都有

反手又出張生日卡

普金varane定scream otamendi好 兩隻都10chem
想用嚟搭vvd

Injury promo:
son
dembele

Ota都講得出口

想買牙朗(要買哥狗同左閘連chem)budget大概230萬 大家覺得點 定有更好既選擇

新post send 多次 各自睇路

用緊幾快幾靈活

D6R2 untrade四包，86, 84, 83, IF Tevez

唔明

聽日有可能精選TOTW

EA夠膽就出隻son比我pick
你出我可能都唔要

妹巴終於有卡

又要苦惱錢定硬吹

幾時先出mid icon sbc

呢個上年wo

佢今年傷多過踢,都無出過if, 唔駛擔心, 就算出佢一定無份, 猩猩呢張係fifa 19的

右眼視力暫時得0.2
上來留個言都吃力
完全開唔到app買賣
好驚有新promo走唔切貨賣唔切隊
會破產

揀硬吹，中florenzi

身體緊要

揀錢有6皮幾

唔揀pack打FUT嚟做乜

早知揀錢

仲以為今年

抖下啦清

賺定係蝕

Untrade fs kamara 準備轉翻做varane kamara始終模組差 對勁卡始終唔夠硬

呢句真，抽下卡先過癮

岩呀，揀trade其實唔會同錢差好多，中到一隻2萬差唔多就回本

岩岩做完手術睇少d mon啦

依家入定高rate肥？

而家cb唔夠85 strength唔洗諗

D5r1 untrade
82-

週經

in pack 唔係 SBC

諗緊varane用if 定普金 之前用sif

有新活動？

留下包先

if varane 痴撚線加點
pass加兩點唔知for乜
其他key stat一點 pace 0.5點

pish

1.8m 入左if Neymar,洗唔洗jump

想問下謝拉特個volley任要點解
傳中好多次volley抽射但係都唔計
要gerrard自己親身射先計？

有, 入ut loading screen有counter,上post有圖

中咗紅卡son入唔到隊點算？幫定問先

yes

睇英文版

一定係varane

d5 mega pack untrade

varane

DLLM

已經有硬吹普金加UCL 兒子
唔好比我再中

知唔知係咩活動

點解我連twitch prime會收咗我1.77美金既？
唔係話7日免費試用咩

Ea: 兩位巴打唔駛擔心

信用卡testing
test完會還返俾你

咪就係估緊

我之後即刻取消個會員資格
連信用卡資料都del埋
幾時先會收到pack?

呢層你要問EA

Ea鬼婆走我數

半個鐘後：EA 我屌你老母

又好似冇見過

未到4點已經有打手出現

我都呆左

竟然係曼聯名宿
哩隻係moment版?

係，試下係咪值一球半

打手咁早出黎

屌 中紅卡son 但係入唔到隊 點算

25mins後會見到

xbox?

Thanks 個中文版真係屌佢老尾
譯到1999

玩咗個幾月既新手想問下otw de jong 打cm/cdm用咩chem style 好啲

平時嗰啲紅卡入唔到隊你地通常點做？

當肥料做sbc

通常都係高rate肥

辣殺，qs保平安

qs

PS4

其實大家會唔會做懦夫
拎錢算數

之前見到第 一頁有講WL頭5場-1-1-1 咁想問下想好打d 頭5場係咪應該輸曬佢

如果想升potm/HL咪賣左先
宜家賣仲有廿萬汁

我每星期都拎錢 9月到宜家已經拎左100萬

多數都攞錢 有時攞下硬吹

對真朗 年朗 = 放題
對美斯 尼馬 細粒仔=追住黎咬

十場之後跟勝率+-5%
你輸一半仲搵到人
你特登輸晒基本好難搵到人

巴打收到pack未 係咪你定我認錯人

用佢對過真朗 無問題 都係睇啱唔啱自己手感

最後場數都係差唔多
因為計返skill rating
你贏返會升返分

Sor,1.9m 先啱

而家市場都2.07m啦

EA員工全面進場

睇下呢度咩境環先

可能我會睇準落tackle佢腳唔長同唔夠硬 所以有時會失 反而varane夠撞或者踢得走個波

得兩隻翼

中左隻winter 仔benat
Yeah
I love ea

紅卡中85，86肥，開包中kante

係咪用黎打cam?

好彩冇比son 我姐

又一week

係 不過單腳 唔夠靈活 廢廢哋

咁都要寸 賺緊6萬都仲問洗唔洗jump

今年真係仲未有紅咭入到隊

仲未有son?

開台抽reward

83 upgrade, 又中美欺

識玩 bid 到靚價梗係上黎抽水

11win 心足

巴打唔貼都唔知今week有tevez

我驚佢今晚再跌

又

週經：EA 我屌你老母

好撚串喎師兄

咁咪即賣賺左先，講真出potm如果2m 呢張就一定落1.7，仲要星期五有機出番best of

第一次中 多謝EA

出現了

終於有

who

84+82

得張肥

又係生面口

灰到........PEPE都唔整隻黎.........

得張85跛腳翼同84ST

紅卡唔可以做sbc,唔計的

我決定打到金3就算, 出既紅卡仲好, dklm ea

當普金咪計

揀82 萊比鍚中堅算
雖然係閘料, 試下玩下

紅卡 85，87
DR untrade 90, 86,84 肥
WL pack 84 x3 83 x2

之前幾期加埋最高83，今次算係咁

咩唔可以做sbc

聽日原來carniball

打左半集都未抽過一張好嘅紅卡以後11win算，反正17同11都係抽嗰d

真正入到隊只中過86 telles

其實中到高rate肥料我都心足
唔要求入到隊
真係金3好過金2

我都揀左佢, 之後可以3cb陣入game調位撚下

上星期金1中垃圾今個星期金2反而中好野

呢兩隻叫肥料唔係叫翼

特登過來灑卡 我都灑啦咁

派彩入多20萬肥
All in neymar sbc

原來隻野都值3皮野, 貴過D垃圾沙地84 IF射手

瘋狂買卡可以醫開廢卡抑鬱症

又係時候做紅卡upgrade

長澤梓正喎

Rttf coman係咪廢

my favourite

出夠兩張suso紅卡比我

屌拿聲 winter 個張野又係白燈 我一見到白燈以為icon 手制都拋開 點知再落出chiesa

放入陣 即使夠chem overall夠rate
係不能submit 的

哇屌，好想要

其實紅卡upgrade好撚搵笨
90%比番隻86你
但你submit左一堆84-87卡
拎黎做肥料砌sbc仲抵

係
但都係搏下抽獎
過多幾個月都變廢物架啦

開game頭幾星期做就好，依家大部分都係肥

86 麥龜 同 87 Gerard Moreno
兩隻紅卡肥

開pack定留聽日好，有啲手痕

Untrade易d中紅野
一包金銀untrade 中兩張黑卡
第一次

聽晚有咩？

紅卡中SMS

派彩夠錢即入隻杜sir
綠線tie仔

唔出就

照舊集下氣先啦 86＋中咩好

86

唔出就索性棄game
一係坐到mid icon sbc

gk
sommar

Sommer maguire grealish

Lukaku LKK 盧卡古

鬼阿古 換90兒子好唔好 90兒子有冇食評？

伊利錫bb mid prime

gold upgrade 中florenzi同bernat屌伊巴呢

中Neuer
感動第一隻拜狗紅
可惜冇相

曲撚到

硬吹肥又用唔著

中兩隻唔錯既野都唔收貨...

大家既心意 Ea聽到喇
3隻86是基本

用唔著閣下可以Qs
Qs完可以攞返再qs

今晚打孖出

巴打有冇扔高rate紅卡
好似留做肥料仲好咁

扔左3張86
其實係肥料抵
不過唔賭點會發達呢

Code or mother

張if kante已經跌咗6皮
留低自用算

TOTY美斯好鬼勁

李嘉誠好有錢

老母係女人

唔可以當IF用遮，唔好老點巴打wor

Sam哥好鬼勁
更多巴炒卡好鬼勁

平行時空

我碌鳩好長

佢係咪新手紅卡點可能唔做得肥

如果紅卡唔做得肥, 咁紅卡upgrade 個個仲叫唔叫SBC

圖

我都中左世一CB

用緊Toty 包皮 ,普金屁馬 4231 入場轉屁ST 包皮邊 點睇？

呢d同類球員，擺最貴果隻打st岩d wor

想屁馬打st 不如轉HL屁，普金包

又食白果，等中到兒子嘅巴打食評睇下TOTGS上唔上SIF好

包皮 CAM
尼馬 ST

下星期歐聯MM

已All Lin，唔升棄驚

幾錢入

$1700-$1800

要求得1，2隻 升唔到幾多

係咪弱版屁馬

出 min 2 players from拿玻里or 巴
就唔太炒得起

記得之前mm出過一次
min one player from 巴
張費普上到4k幾

88vieira 定toty de jong好 搭保連奴

除非你用油雞大哨，唔係的話，T包都係打st好 ，打邊太浪費

88V

保球皇偏攻，vieira啦

我一張賺2000，我入左100張都有20萬

今期果幾隻都升唔到咁多，除非佢唔出 OR啦

agility低

但用vieira就要用garrincha 用de jong就messi 好難揀雖然vieira仲要有愛

今集始終冇5星腳打ST喺禁區轉身搵位射好蝕
4星腳理論上打個8折

相反隻包皮打cam可以屈埋遠射 / 走位 / 有健康射 / 夠氣打到加時 / one two 後上尼馬做G點彈返畀包皮

好似係

咁迪莊囉 都夠守 stayback 一定冇問題

巴打請保持隊形
講返真野

通常要求1~2隻，炒唔起

想問92 nesta係咪都係唔好用？賣咗佢係咪最明智？

如果一定要疤roberto試過上5000
疤/napoli 就有啲自求多福

想問下聽日係出咩新野呀

都話無人知

終於得閒睇po
Po霸

其實你個個po都叫人po霸覺唔覺得煩

隻85 osim打打下射波又真係幾勁
仲差一半就奴完

Ok
我碌鳩好短

拎完88個隻你會愛佢愛到擺佢入一隊

勁版Vinicius junior

法甲有一關斷左貨

我係香港人

剩係叫你同司巴

熱巴今日咁燥牙

日日被EA做唔燥做奇

今個week又係最高83

丁都無時間打

我睇好多片都咁轉 所以想請教下

邊關

包係硬吹黎

Bruno 650k咁吸引

dllm，法甲d銀卡賣左成12 13萬

師兄紅卡同你一樣

都估撚到

咁打邊啦

你值得用佢黎打邊

正，真係值得奴
琴晚本身差2球健康射
仆佢個街一場可以連續射3次健康射都中哂柱
跟住要下場先入到先搞得掂，EA果然係唔會比你容易解丁任

我手上得堆唔值錢既

邊間球會升
睇下倉有無

1萬個幾張，cls未賣晒淨底d銀卡已經15萬

企緊巴士想喊
返去睇下有無

我好少少最高84
紅卡就兩張肥 86 87

連左中亞ser 點解latency 仲係得2,3格？可以點搞

尼ST包皮邊係岩
不過用隻500幾萬打邊 70萬打ST 就冇咁大效益

Top100 rewards opening

如果包硬吹我會用TOTY包踢ST

上面答咗 包 cam 尼馬 st 如果你識用尼馬喺禁區搵位射
否則調轉

我都係cruyff 打ram

Cruyff 係硬吹黎

迪安好多都mac price

叫親free hong kong都係full replay 狗 全家仆街死啦

其實一定係包皮ST cam Neymar
呢兩隻比較係差一星腳
但Toty包數值已經好補救到
同埋有好大神力

法甲銀卡加銅卡，最後賣左成25萬

點解你有咁多隻我倉得三幾隻

唔係咁死板 我地推介乜就乜
自己試啦
我覺得尼馬ST Cam 都好強 包就前鋒 翼都好強

無法甲sbc之前入，每隊最少入25張諗住做兩次
點知法甲第一次個兩個球員咁廢，結果放置左

Ace Alliance係咪巴打？ 我認得你隊波

原來加左fati同埋ribery了
ribery有82

無人打邊 Cam用普巴 好慢

Lucas 丹比利

等出特別卡

可能又flashback ribery

普金華拉尼定lenglet穩陣??

fb列貝利 或者嘉年華出都勁啦
FATI都有機會出IF

moment
不過要預係短氣

好 我再試多幾場先 次次都14wins 努力d上17

嘉年華呢個promo真係好無厘頭...其實係咪真係有咩特別節日定點架

都唔知隻野有咩勁

應該係南美有節日，所以出果d都係南美/skill 勁

華

隻野勁喎，普金已經屈機

一般啦 work rate差 又得3*腳 仲要硬吹 仲要做咁多格

最後大家咪一樣乖乖地奴任

用緊TOTS Son
想換Winter Fernandas 打4-2-3-1 中間CAM
算唔算downgrade?

tots
Son要打前鋒先勁wor，bruno打cam/cm多

印象中加左唔代表一定會出卡
之前幾集未有中超，會搵到hulk oscar

89 LM果隻Son
我有賓耶打ST 放佢打中CAM都好多波入

聽日有promo即係有尼馬potm？
好似每逢出大卡sbc都會出promo壓一壓肥料價

仲未有老蘭，等佢張flashback啊

不推

黑警巴

呢兩日個gameplay 好l慢 d 人跑唔郁咁
想問係我lan問題 定係個ser真係西

推

中亞ser 係最好定差？

suppose 係最好

85 同 87 華拉尼會差好遠？
冇錢買hl

身為窮撚 用普金食張shadow算啦

Moment堆中堅係咪全部overpriced
想入隻end驚 中堅
性價比最高係咪toty delete

Let’s go

想upgrade mane（trade得）同son（untrade)個位，有350k budget，有咩建議

有無巴打用過？

mid blanc

HL Varane

加油

86gk x3

如果500k, 應該換87 華拉尼定hl semedo先？
而家普金lenglet +普金 semedo

Sif mane

咁撚樣入咗我屌你老母

End唔到驚

勁過delete?

基本上去到兩點差距一定有分別

一定有個Gk

有87

棄年簡 91包 屁

玩moment 巴哥

無憾了

未試過 不過暫時係我心目中最好既非icon 選擇

頭先同個鬼佬傾好左解任
我解奧特加迪1g1a win ，佢解入波任
打到7：7個陣斷線

斷線原因係因為佢打字太慢
原來仲有人係冇裝ps message.....

我都唔知好嬲定好笑

等你食評 我遲下試moment 林伯

我試過解入波任，比人地贏，咁開頭自隊左2粒先
跟住我解哂咁就由對面繼續攻啦，跟住佢有一球唔知點樣射中柱彈中我D人再碌入，計左OG，然後我就儲夠3球OG斷左線果陣好似差唔多90MINS就完場

慘到要用zaha gbamin
上完巴哥再上essien

好撚灰鳩

等你毛文林伯食評

仲係未收到twitch prime個pack

85 88Osim 都係近柱之鬼

我情況上半場都未完
但你真係好灰

都係上prime 先
而家先出左一個星期
睇trend moment 會跌多一兩下勁嘅

收工了 返屋企一路睇9吹一路開自己紅卡

我都O左咀果下結果下場又要msg人地黎多次

今晚做多2包otw sbc算

用緊Moment 林伯
射波大大力
但始終都係救唔到個好鈍既模組
都係有愛先用

今日想整，法國一張otw起碼兩萬
即刻忍左手

張85好鳩廢
又唔扭得
射單刀成日唔入都唔知咩事

大大力近柱上角

講緊邊隻？

夠料做 做唔做potm Ben?

用健康射成日龍都唔中 反而鳩ban就入埋

85鈍到你地喺D幾解

健康射係廢廢地，但鳩BAM係幾勁

有無人想Friendly 交流下

學之前位巴打話齋，你唔會失望

我健康射要讓win先解到

咁我做 幾岩我隊波 thanks巴打

係做就快 臨完啲肥會標升 分分鐘貴十皮野

我之前多數14win一做完佢今個week 19

40games 38g15a

狗衝緊

其實有咩問題？
點解唔得

Otw Ben 同potm分別大唔大

頭鎚之鬼 nerf左頭都係咁話

D5

以為sam gor改左名

同問

我無用過otw嗰張之前係用TOTGS馬天尼斯

要拎token 唔係是但放人入去

要icon swap球員...
點會比你拎呢堆人換到張icon返嚟

Icardi

Token係乜？
姐係要有原本果個人？

去season objective到睇

咁我要點做
新手
跟Futbin砌
點知唔得

去season objective 做任務攞啲token番黎

明白

有興趣 不過要20分鐘後 我

upgrade係咪永遠up前場先

下隻upgrade應該係if 福？

in game 41212[2] / 442

其實睇咩階段，如果你前面係普金屁包花，我覺得升中場去TOTY kante, 古偉呢類效益大過上包屁花既特別卡

已加，20分鐘後見

巴打今晚有冇時間打多場

有興趣

Fs 泰利文斯打唔打到cam

otw算啦

原來電腦版futbin依家有得睇d人咩模組
有無old news到

otw 平左咁多 唔知點解同埋上個totw中左
都後悔做左potm

Average/lean 嗰個？

咩 睇個gif佢點郁？

係見到幾個人有特別模組

點睇的

SISSOKO係HIGH & AVERAGE

用browser 上futbin
Ssearch player個版，misc >body type

1.6m有咩upgrade好建議

既打in game 咩陣?

等30lv Akanji cb

個新promote係聽晚？

我都試過對面好似想踢返個波比我，控左入龍3og斷線

Ea d劇本愈來愈勁
一到人地攻就會疾幾疾 之後失波
搏到12碼 諗住轉人射 禁極L2都冇反應 之後夠鐘自己射上天

4231 butra st 左aouar cam neymar 右James

果隻野好似逼基啲stats 加速好慢

Ps4 入ut個畫面出左？

in High & Average+ we trust

因為唔係L2

呢個幾好笑

打錯左 係r2

乜嘢都入劇本數

Akanji 89... Pk 76 with shadow...

隻cyprien係咩模組

Average

巴打moment henry6.4m抵唔抵入？
或者大家覺得會跌到幾錢

打錯字姐

做左了 無錢 有料

87咩價入最好？

普金尼馬用咩chem好

銀卡尋寶中......

Hunter

Varane搭vvd點解會有10chem

成日po唔到圖

一張mendy搞掂

睇左成晚9吹 已經高於average

原來古圖都有特別模組

奴齊晒既感覺完全係ea一撚定會造到你夠場數先做得完
隻意甲仔無數次傳完L1三角空晒，屁馬照省龍/出界
Politano會㩒兩下O做crossing變左高波

同時亦有好多人俾人入一球就rq
解O仔同意甲個陣入完波未做到assist就走場

個模組應該係kicking特別垃圾斬波廢到喊

9吹 mid icon pack 直播中大哨

黑警快D死全家

9吹D運氣真係好鬼堅

cls

成仔真朗同C朗都抽中曬

同幾位巴打friendly完，GG咁多位
希望我隊真曼去到WL 唔會俾人屠

痴線 一晚中晒 shing

金2

最緊要人有事

想問新promotion 有冇話係乜

if 屁同美欺邊個打邊同cam?

想問

穿越傳球即係咩

三角形

法甲

我放左d銀卡都執左10皮

唔知係咪心理作用 愈想clean sheet就愈難
助攻入球都做晒 就偏偏clean sheet唔到

我埋單沖到上30皮，堅癡線

今晚係咪出屁馬

Get ready to experience La Gloria Eterna. Play the CONMEBOL Libertadores in #FIFA20 on March 3rd 🏆📆
#LIBERTADORESxFIFA20
See all the modes 👉

都話冇人知

假設今晚出potm尼馬
應唔應該賣左隻普金尼馬去做

南美自由盃
體驗緊張刺激、南美最具規模的球會盃賽——《FIFA 20》免費*內容更新將在 2020 年 3 月登陸 PlayStation®4、Xbox One 及 PC 平台。

感受南美足球狂熱
由 FIFA Ultimate Team™ 至職業生涯模式、開賽模式及全新的南美自由盃模式，你可以與來自烏拉圭、秘魯、巴拉圭、厄瓜多爾、巴西、阿根廷等地的球會進行比賽，在南美球會盃賽之巔感受當地對足球的熱情。

帶領歷史悠久的南美球會，如河床、小保加、法林明高、哥連泰斯、競賽會、獨立隊、高路高路、天主教大學等，並使用 Vinícius Jr. 和 Kaká 等傳奇球星，進行南美自由盃、南美球會盃及南美超級盃緊張刺激的比賽。

試新人

會出咩位cam？

Vinícius Jr.係傳奇球星

又多一堆廢金拉低walkout機率

日日連我去印尼ser想點

我頭先亂禁
成功claim到個twitch prime pack
請問之後要點樣cancel d野
除左cancel amazon 個 prime membership, 仲有其他野要cancel嗎？

佢有無喺你credit card過數

我仲係未有...已經等左差唔多1日
cancel左amazon prime就得

有啊 佢扣左我三次usb 1.xx
因為頭兩次都唔成功，有error
第三次先得
聽你地講，好似話係用黎試張信用卡
遲d會refund返

唔通用free trial就唔比claim個pack

唔該巴打
仲以為要cancel 埋twitch prime
頭先我係一禁完即刻開web 版已經有
不過開出黎都係垃圾，無用

連續兩場osixxxxx+ odegxxxd 入到3:0
臨尾俾人cup 番3:3

我係用free trial喎

琴晚等到宜家都未有雖然都唔會抽到D乜

diu 咁睇黎唔使留pack 開

唔錯

而家已經好少會用燒味踢法

沙短定bwa勁？

bwa好啲 唔嫌3星腳既話

Amazon prime同埋twitch prime?

中間cam揀bb del p定prime raul

入場轉闊4231 電話佬RW saintLW 小白Cam
有100萬既話想問下應該點換 果幾張普金開始覺得唔夠做

untrade toty?

我11W抽SMS

Amazon prime唔係連住twitch prime既？

入左啲肥係咪應該2點前放？

我覺得一日有上限
你一日打3-4場
好多時都會有2場解到你想解既野
我有一日打左3場
osmhim two goal 4/7 變到6/7
我見差一場 就死撚咁打 打多左7-8場 都係解唔到last 個two goal
我放棄 等聽日
第2日 第一場就解到變7/7
個一場入左兩球r1射波 成隻野就解埋

肯降d打 10場內解哂7場都得（對面走場唔計）

係

Squad battle電腦轉左呢個乜撚野陣黎

我都覺，琴晚我都由零一口氣打到4/7，跟住見好就收手算

完夢

成日覺得一口氣解左兩三場以為自己有運/有手感
想再解多幾場
之後就會keep住成晚都解唔到一場

連贏3場 SR都升咗唔少
有時差100分抽啲對手都差好遠

呢個應該都係原因之一

都有關係既
但係亦都會出現各種單刀出界撞柱個啲唔俾你解任

根本小白 哥狗都廢 你要keep韋拿 用咁多卡就佢好難轉陣

清晒倉都好似買到prime gerrard
完夢之後點

想買robertson，兩隻86有咩分別
利申:想砌利狗

屁係聽晚定今晚呀，好急不及待喎

今晚

長氣問多次 仲有冇人同我一樣未收到twitch prime pack

me

lui gor 25k pack都中黑卡兒子

Me too去twitch prime話我成功claim到但收唔到pack

Me
今朝整，宜家都未有

佢今年真係好好運還哂上年古列治條數

我尋晚整都未有 平時開pack已經乜都冇 ea今次連pack都唔俾我

今晚唔出大型sbc我棄驚 屌你老母ea

聽日出屁馬 今晚9成唔出

一樣呀 以為上twitch prime網claim now就得 點知都係冇

今晚大型SBC: MM

係咪server又出事
入唔到比賽既

Same here

刷緊sb咪出事呀

想問下用手機睇隊嗰個係咩app?
我down嗰個App一直入唔撚到

想問佢個網個個月都有
係咪要個個月都咁整

87 華拉尼用咩chem好？拍希亞路

為咗夾隻沙基利 Rb用普金taa會唔會比人爆死

高空穿越傳球

L1 + 三角

係咪我理解錯

沙短可以用佢同鄉mbabu喎

求食評

果時無做
定用普金mbabu仲好

做唔做屁馬

walker/取消佬呢, 應該點都勁過taa

出左啦咩?

屁馬大家預幾錢做

1.5 m up?

買左1.5m 86-91肥等緊

佢個綠色loading screen係講緊乜活動？

9吹今日有咩好野抽到 得大哨？

C朗

無喇？

仲唔夠
一日兩隻牙朗
有幾多人幾年都抽唔到一隻

好想比個acc佢地抽

哇正呀又有連美斯睇

奴到想嘔
今個WL就用呢隊玩下

俾acc人抽or玩最on9 自己俾effort 人地享受

這些機會.jpg

多得Work from home 日打夜打 我都唔知幾耐

應該2m up
一係佢出lw平少少 我都殺

買好似好啲 untrade
雖然end game

佢張if都過兩m, 大機會兩m 以上, 我諗住到時唔夠卡就祭toty ab, 小白, ziyech果堆唔用既高rate落去

futbin

上次連球王帶隊遠征哈薩克 大炒人地幾多球

屌原來個sbc2點完 好彩岩岩開機睇到

用緊baby拖舟打cam
對派路有愛想轉佢張pim
又驚後悔 拖舟好用得太誇張

Ching 做唔做
好想用晒啲肥 驚今集再無咁值得做嘅sbc

又有新loading screen
chur到

出lw啦 出cam一定好L貴

睇幾錢
如果我賣哂啲肥 買張totyn好過

真係 俾大家抖下都唔得
佢今年真係賺多好多錢

多唔多硬吹肥

佢喺法甲已經無打Lw好耐
打中間多

我想問下依隊波有咩要執？攻不銳守不穩
玩咗兩個月wl先得6w

如果LW可以skip
已有硬吹喊包 專心賣肥

兩隻防中都唔夠勁
換咗佢先

出左呢隻 幾勁咁

因為其實我想砌利狗，師兄有咩推介？

無乜了

Doucoury sissoko都唔錯

換隻老母先啦

數過 硬吹肥得６０萬
ＣＡＭ又好ＬＷ又好 好快就知

好緊張 有上次messi嘅感覺
執panic 93 屁都好

都算多 癲佬

仲未計會起價

好緊張

Neymar Lw
86 87 87 88 88 88 89 89 89

Lw

又卡loading

Diu Skip得

LW

中 尼馬！

如果CAM 就有興趣

真係lw

其實我唔明位置有乜咁重要 lw link chem咪仲好 btw覺得包皮會火箭

winter refresh player sbc

起唔起到呀 咁多lw
腸下數值點先

有無人估下即係幾錢

85其實ok

保守估計
35萬x3
25萬x3
15萬x2
10萬x1

190萬左右

貴過小花potm...

loan icon moment objective

其實幾貴

之前有人預測過啦
有個網站個位巴打 今次中到應哂 89x3 88x3 87 86

一個86 200k
87 250k
88 350k
89 450k
仲未計if

所以ea 真係唔睇波

屌你老母
一粒鐘前先入咗隻florenzi

老母換軒達臣定迪布尼？

靚相

唔係kobe不了

得一次既 唔係無限

咁咪3m

唔想有人刷 整冧個市
應該係

如果係kobe 真心要做做佢

我未用過軒達臣 不過法賓太鈍我會換佢

85 squad 係咪差唔多100k??

87 86 巴西 法甲 肥
幾錢走好？

咩kobe舉24果個？

唔做啦 中隻硬吹 又入唔到隊

好似唔太抵, 本身Winter Refresh Player 都唔係咁吸引

你肯撈底入90k埋單

唔係KOBE
可以繼續用張93

得幾隻吸引 係咪guarantee 85以上先

屌 , 張相好撚樣衰喎 搞唔掂

唔洗咁貴
一個89 350k倒

一陣等pain sell

抽中左隻當儲卡算 冇諗過用

有5隻贏到EA 2隻打和
Total 15隻 點睇

一隊85攞去賭

喊包原來偷偷地升左十幾萬

。。。。。。

做一做，搏伊巴

跟你一包

例行公事

啲肥升唔到

警世

仲想問個包係咪untrade

提提大家係non-repeatable

布魯日1-0

101%係

唔係賭唔過

曼聯0比1 可以入歐霸Martial

Romero出黎做乜

德甲rb 好想做

Potm屁幾錢
Hold 住左5m想打包 包屁

有mbabu已經唔洗做

買左首名入球

卡斯米路 同 Marquinhos 幾錢走好？

希望今晚生生性性

我就係無

無聊做左 出大力神

做objective, 玩成日 DR 冇一個人讓
零失波+ 贏波 都咁難攪

已經完全冇哂屁馬既討論
ＥＡ又成功製造話題
９３ＣＡＭ屁馬又升返上２２０

玩左五場 一勝四和 icon任好難解

[img]
大家千祈唔好學我

下 姐係聽日出乜鳩野南美自由杯？

喊包即跌

補圖

子彈窿咁

係咪入喊包既時候

普金老母夠唔夠

哩個係南美自由杯卡面?

普金用下試下手感先囉

南美盃係3月 聽日promotion應該唔係佢？

冇人知 早幾個鐘ea講都係3/3先出南美自由盃更新

希望西維爾贏

定係關陣型事，成日攻唔撚入

隻色同款 好南美feel

堆alisson defeated ederson你地會幾錢放

有無警世圖

好想submit個 winter player sbc

上面粒紅色圈 有冇咩HINS?
BTW 隻屁 230萬多D

哇

交啦

你啲人都要set野 有冇set

有，法賓同軒達看守中場
前面嗰三個鳩set

WR SBC中Schulz

中佢都唔夠回本

放大睇見到rb cm

cls。。。

梁國雄議員

邊個會做 隻屁馬 230萬

有無人打兩場試下
d4-d5料

仲有rw

好似仲有st lb

但係係啲咩主題

終於賭贏EA，中伊巴po唔到圖

EA真係玩野 出隻LW
93 同 95 CAM各升返20萬
搞到我早出左, 仆街...

見無人理仲要自推

本身hold邊隻

張圖幾搞野

我都中左隻依隻 唔差架

本身ALLIN左 HL
但擔心佢出CAM 太抵做 隻HL會插水
所以蝕少少TAX走左
依家個價扣返TAX仲有賺
佢出LW 都唔知做唔做好

EA又贏

Winter-Refresh個價好穩

Kent 係邊隊

格流

中85貝拿治

左閘印花

講真門檻高
賭輸仲要比EA割禾青
所以唔會有太多supply
不過嗰啲卡本身overpriced 回落都係合理範圍

個sbc太貴
呢個價都買到大部分WR卡

twitter今日有人搵左架喇 background果d字尋晚張圖已經有係度

Very nice
儲夠11隻 打ab 過吓癮

入場費太高，無咩人做，睇好最後仲會反彈

如果係84加兩隻if，個feel即刻唔同晒

Same

賭輸左..

好在我皇 入到隊

岩岩好三皮野買肥料 中番個三皮野既

First own 自己愛隊球員嘅感覺
唔係錢可以買到 恭喜晒

Futbin計2.3m

幾靚 咩event

留返啲pack聽日開先 雖然唔知咩promote

南美自由盃咩黎
會出咩人
年年都有？

我啲肥甩到手 套番現買埋牙朗拉膠

可以重現3年前既皇馬

痴撚線
等多個零月d coin 留黎做大哨（希望有）

呢隻我用落幾神
取代到達屎
仲可以綠線varane

Who

屁馬張potm好靚我唔忍啦

其實唔差 正常價 係硬吹姐

我比佢粉紅頭嚇走左
玩味太重

唔會有ICON PLAYER SBC

其實勁嘅包皮都係中間位
所以佢有市場

唔太貴啦講真

2.3m其實都唔差 而家d人咁有錢

入到隊就得啦

其實大把人（包括me) 勁多高rate硬吹肥

分分鐘補一半錢已經搞掂

仲要lw易連 加連到包/賓

唔係唔出icon 球員sbc咩

其實LW岩我洗d cam焗用包皮，LW可以用勁d既包皮

2.3M 如果有800K肥料 又穩定夾到CHEM
係唔差
變左1.5M買隻 好接近4.6M既HL尼馬
前提係 1. 肥料多 2. 之後夾CHEM都EASY
會長用 巴西ICON , 包皮 ETC

好過佢依家真人個光頭留so look

今年第一次話出南美自由盃
依個可能係caniball

Cam 既話焗用喊包

Lw先好451連好易

仲要成個月 慢慢儲黎做都得

我覺得幾靚 好過其他3張

我等緊牙朗歸位 咁就Full Team 了

又唔出KOBE 24
出一定做 , 睇到佢成熟穩重一刻

同意本身法甲POTM 個框已經靚過其他聯賽。我本身有3，4頁硬吹肥料，加埋奴objective 堆卡，賣mid cruyff 做，仲可以套現入隻鬼明奴打CDM

可能kobe個名有版權問題

西甲張卡見到都想嘔 美斯果張仲要7相

其實有成個月唔洗賣野做既

我隊波本身無屁馬，所以都要換人嫁啦

好多人想快啲用
講真一個月後唔知棄咗未

我留左個位比fati 搞到唔知做唔做好

same here
ea真係好撚on9
4.3放左hl屁

你就真係可以慢慢諗

4/4都幾吸引

Modric 起咗價

FFS個sbc係要全部version都交哂上去先有個rare player pack？

有冇人frdly

有愛明既。其實我好鐘意包屁但係佢地球品差我成日俾人屌我鐘意d咁既球員

不推文呀屌你老母

用不推文呀屌你

Yes
但唔好做

不如EA整好個ser先出promo啦
gp又慢撚到

士砵亭
Bolasie BB

加左

200萬都唔知做唔做好

買左張黎擺住先
諗緊用唔用黎打wl

我snipe唔到

ajax

做乜9

新卡好有遊戲王feel

幾時嘅事

Push

Hawk幾錢而家
有200張

Tradeable OTW De Jong
做唔做都多一下好？

用11張紅卡都係86walker

Totw 88明奴同鬼明奴有咩分別？
數值一樣但點解價錢爭咁遠

kent 仔加油

睇防守stat

但如果我用佢打st係咪totw版都得？

Ys

Kent..

做多左2下....Icardi —> Rodric
做左20萬....世三(un吹) , De Jong , 細三
算係咁

終於砌到愛隊，完夢
遲下唔課金慢慢儲錢換返勁啲版本嘅利狗

賭輸左

我都準備套現貴卡整全利

你用icon交sbc？

宜家係咪入喊包 93 屁最好時候
發覺自己冇哂硬吹做potm屁

英超 first own 夠

賭德, 法, 西

都唔知笑定嬲好 拎左200萬整屁馬 所有Pack 都無walkout

kent有得升了

好撚勁輸兩球反杯

但輸兩球away goal出線仲係危
要出到線先升到

Mbabu 都

Torreira 87了 用咗500場

Kent 快快趣趣收皮啦
隻野好撚7屈
我遲玩 無做到

唔升都屈

stat咁唔掂都廿萬cls

26000撈底嗰堆wass上翻35000

轉位

好彩出大熱LW 94

隻HL 唔駛Jump

OTW De Jong食咩chem好？

Shadow

買左幾多隻

無打一星期 DR場場比人press 咩料

食Maestro進攻好似好返啲，但0防守

............ 萬聖節版都斬件

Kent 仔係好多人後備救世主

好慢呀佢 80速

想推到波起碼engine

如果流浪晉到級真係世界大亂

唔洗engine shadow都好痴腳本身高dri

中間張巴西係LB 轉CAM 91

馬細路 可能已經係大獎

未有咁快升 出咗線先

第一次coins跌番去5位數
有排唔使買嘢

買左 de jong?

入pepe同古天奴otw

做otw SBC
得返9萬幾

射波廢係咪唯一弱點？

冇$$

打cdm啦

CF 轉 RW

大機出Zaha or Lucas

87 Lucas
等睇樓主dog run

lucas sandro lacazette？

屌你老母EA 個gp好撚閪

lucas Marcelo 法國ST難估

有冇Cornet食評 ?

想玩draft

唔係掛 laca

法國rw

ST 轉 RW 呀

醒唔切

Griezmann

又出RW

美斯普金94 Potm 96造價2百幾 當時美斯普金100萬
尼馬普金92 potm 94又係2百幾 仲貴過美斯potm 尼馬現價 80萬

美斯12月中出 尼馬遲2個幾月

inflation

唔應該用普金比

小花同當時96 比 接近同價 睇你多唔多untrade

屁94 LW 都接近合理價 如果同93 CAM 比

睇自己啱唔啱位 多唔多untrade

94messi值唔值得up if 95? 咁岩夠錢up

potm 屁馬真心好用 明顯比普金張走位好左少少
同埋硬ban好多時都死角
不過200萬整就不如用返普金算 因為普金屁馬本身硬ban hold波都已經勁過大部份mid icon

兩張都同普金同位 梗係直接比較
尼馬if hl同普金 potm唔同位 target嘅玩家都唔同 更加難比較

無計 屁係有premium

93 if 當時買都係1.4m 跟住跳左價就無回過

potm 局跟 現價去mark

屌gameplay lag撚到

堆85唔升

反而想知而家玩左轉位 到futbirthday會玩咩

咩卡嚟

真想點呀

Walker守龍可能

ea set價同set位班友太醒
就係知cam lw某程度上兩個market
而今季尼馬lw位係冇upgrade卡得張廢totyn

就算翼位喺fut通常都平過中間位好多都好
佢potm即使再set貴啲 用緊lw尼馬又想upgrade隊波嘅都會想做
否則班玩家咪等下張if 下張幾時出 出咩位 又係ea話事

EA 其實我唔介意無得玩一兩日
可唔可以用啲時間穩定個gp

ea今年sbc做價唔會點平比你, 睇住個市價來出, 佢呢期都無踢lw, 長期cam, 為左唔影響張hl, potm出返lw

我以為晨早流流撞鬼 d人唔受控制

Draft 4隻moment

1點未必太大 96就見到分別了

100% shadow

toty de jong一定係食anchor
食engine feel唔到好特別 食完anchor box to box shape左 值翻1.9m
成日後上完都即刻狗衝返黎防守

EA死全家

奴好了

本身用梗電欺 BABY RIO
中Ake係咪唔洗換

Gp差個陣見到對手都覺得慘
個龍企左係到睇我入波
個d咩wf5星變晒小兒麻痺咁

好想問下....最近係咪有youtuber出片教人全場press...
DR 對面人地press足大半段時間 仲要未斷氣...
press完拎到個波之後就玩狗衝 cls

EA: 有時間都用黎整fifa21

唔洗 玩得悶先轉下

法國rw會唔會係包皮

又包皮既話真係悶撚到
可能係普巴 or kante

終於可以休息一日

Laca

快

左面似lucas，中間9成古天奴

有冇方法可以共存到呢堆人？
主要想用c朗 dybala sane kante
其他位可以小執

德甲三巨頭部分銀卡就黎斷貨

上年ST VVD
ST RAMOS

依個promo咩都有可能

cam MARCELO

想奴法甲 啲前鋒咁廢有冇咩心得點奴20隊

增強自己既奴性

442用意甲rb

即係點？有冇個大概

我舊時既都未刷

點樣可以pm得快d成日pm都出事踢我走

硬奴
我個別有幾隊換個CB入黎打前鋒tap in入波

裝PS Message 啦

如果唔多肥料 係咪買張if好過做potm

刷左幾場德甲刷到想棄驚
都係打假波刷意甲算了

依家好似個個都4231仲有冇人用4222

英超隊打4231 CAM
FS Mount, FS Tielemans同HL maddison三揀一
用邊隻好

maddison同tielemans差唔多，用過兩隻都ok

左尼右包，瘋狂入禁區橫傳 easy goal

Me

我都用442

主要跟佢擺

本身super sub有kent james kante
值唔值得奴隻osimhen泥用
正選potm ben sir成日去到70分冇氣

值

依家巴神+伊巴，唸緊咩陣好玩開4231，但呢2隻都唔係cam料

原來個子彈窿有咁既意思
wa真係玩到一週一pro

右邊St朗，cm戴巴，cb delete 全綠線
左邊就可以用英超陣

真係馬些路

搞唔掂喎
442？how about rm

87 RW (原本CF）
巴西 cam (原本lb)
法國 rw (原本st)

佢應該講4222
無rm lm的

99% Lucas 了

邊鬼個會用

thanks 咁唔換

cf高數值有基沙文 阿仔 費明奴 insigne reus benzena
depay

會唔會出阿仔？一講國籍得佢一個所以唔出國籍
不過dri boost到咁高又無咩可能咁

睇你本身有無用90包 有我覺得買if好過

對翼要棄一隻，唔係砌唔埋

兒子普金都87 點會出張87特別卡

柒左

好大機會係Lucas啦 隻隻CF位都高過87
92 Pac>96

zaha or lucas

佢意思係咁, 叫你自己填埋剩低個d位 (隻van aanholt我鳩放)
公廁答案=左ST SSK, RM同RB是但搵一對填啦, 小花+ semedo, walker + b華, etc etc

Zaha depay都有d機
但多數都lucas架啦

又出英超右翼

幾時會升雪左佢一排 又要出嚟做super sub喇

應該唔會賓爺下化，出咁多
最好有出意甲防中取代到allan同尼恩

依埋應該好用好多，fs太多假stat

食咩chem好

deadeye

會唔會唔夠快

本身都夠快

有野賭點可以唔預我

gogogo

你食完張deadeye覺得佢唔夠快咪食過張
要買都係幾百蚊啫deadeye

歐霸唔同玩法？

hawk engine都得既

賭輸是常識嘅吧

要啦

歐霸多歐聯一round

我都係呢隻
已有聖誕rousxxxxxx同拜仁davies

EA係咪乞衣黎
屁個3個89包 係硬吹包黎

今個WL開始用愛隊上陣, 希望可以14w
LB唔好俾人爆死

有冇巴打用緊 91 sane
有冇食評
食個sniper 好似幾勁

正常要晉級先會升，但歐聯打完16強首回合 歐霸先入16強，所以歐聯要贏首回合要先，唔係既話歐霸會升多歐聯1級

EA: 唔滿意? 下次改做200 coins囉

乜原來R霸未入16強
一路無睇開R霸

唔夠愛啦, 唔用麥龜

我有隻普金在後備，諗住領先入場打CDM

馬細路張卡睇到我濕濕地

西維爾賣咗自己個隊長去武漢FC
啲留言笑到仆街

轉防中

上年隻toty咁

Futbin啲留言

come to me

strong link with corona

Mendy+Marcelo+Varane

本身想買人 而家睇個loading page咁吸引 可能出正野睇埋今晚個市點先

你睇埋fb留言
有個話咩he looks delighted都好好笑

正路的話又有新任奴

Respect

冇位擺啦大佬

德甲三巨頭某d銀卡開始斷貨

我阿狗仲用緊普金拿卡

想要拿卡

係咪無人會做尼馬

有無winter 呂布食評

已做 開心使用

張相好正 但用兩球野做好untrade好赤

Respect，現役球員都屌打我隊曼

好撚赤
擺左一格89 一格88已經乾塘

隻TIF賓爺睇落同BB Dalglish數值有過之而無不及但後者貴成球，
用落差得多唔多？

夠用

twitch prime連ea send security code個下話too many attempt可以點

賣左95個張做返94

岩岩用左一場，不過gameplay好閪完全試唔到

係出拿卡右翼就唔入Pepe otw啦

想問下隻WInter areola 係咪神龍

好野黎

巴西嗰張有無機會係telles

sandro都有機

古天奴？

用untrade 起碼平600k 再有pack 回 應該1.3m 埋到單 好抵用

難，telles出左咁多張，而且佢未夠lv放C位

巴西咁多人
佢咁既WF SM 唔會吸引到人的
最似都係MARCELO

呢張初期應該要七位數先買到

張卡個子彈窿爆左原本係lb

D PACK回唔回到400K呀

唔好ben就得

我意思我個人做既話1.3m 左右做到 無分行

唔好賓爺唔該

張尼馬要做啦
佢呢個時候都差唔多要傷 應該唔會再有POTM
今年ligue 1 poty 似係mbappe 所以張end game sbc 無佢份

係ben真心棄驚 dllm係咁刺激d potm用家

唔會啦，呢d應該係會出d 無咩特別卡果d，所以Lucas/Zaha, Marcelo/sandro, Laca 係最正路

上年打半年都有tots

cb 普巴？

De Jong有冇說明書？

我覺得張法國有機會mbappe
18 fut bday 個陣都出張+1 95 既阿朗 RW

今年張tots 6m 都唔知得唔得

今年ea壓價壓得幾好，應該可以壓到同toty包差唔多價

下一個應該up咩 上個月先開始玩

得好少untrade 86+untrade數埋先得十張左右 姐係埋單都要兩球 都係放棄

除左vvd vds 已經係第一代公廁陣

冇計 起手冇可能唔用呢班

正路就up ssk or lenglet 先

1. Varane
2. Tif ben ya

如果有2m可以點up

點解可以儲錢儲得咁快
我9月開始都儲到最近先買到隻朗朗⋯

屁馬+包+簡迪

開game個陣係咁比son屈

見到張圖, 好似時光倒流幾個月咁

做完，埋單1.3m攪掂，開晒pack最高得84

Untrade pack

呢隻好唔好用 諗緊用佢定futmas vidal

7chem vvd 加lenglet 有d 難應付宜家d新卡

新手上星期打完WL 抖到今日都未打過DR
報唔報下輪WL 好

係咪除左89既PACK都係吹得？
ＥＡ真係愈黎愈乞衣

上個先玩已經屁包簡vvd
我11月到而家一隻都冇

包屁連唔到架喎
加埋Ben yed就到bcwa7 chem

龍門風水野 用普金areola神過winter refresh

聽講龍門夾chem用only

攰咪唔好打
呢啲都要問

我都停咗近兩個月

唔係啵好似3包unteade其他trade ，岩岩做完

係呀，好鬼黑衣，我89做起，一開untrade 以為全部untrade

真唔真我做屁馬用左張硬吹達史，諗緊買佢試下定買番達史

potm 25圖唔差

得210萬身家做唔做potm屁好
扣埋自己有既肥料卡應該200萬樓下搞掂到
但就會一舖清袋

之前個個話lloris幾勁 我用就廢到on9 球球俾人射親都好似玩閃避球咁避晒啲波俾人入

On9到咁

唔係多硬吹可以唔洗做我主要係燒卡，同埋唔想用喊包想用91包

感謝
但in game你會點打 好似好頭重腳輕
4222？

“I thought I was handsome before I see him”

多硬吹加一早買定卡都覺得好赤

分別唔會好大 無錢買普金算啦

今晚個sbc係做啲乜，有無人已經知道可以分享下?

1001

我達屎用左700場 呢2日試下potm 25圖 我覺得2者差唔多 都好穩陣間中有神救